903😁早霸王之四議員被DQ

投咩票呀

收皮啦立法會民主選舉

歸頭式我笑左

早餐白肉腸

今日咁淫既

又龜頭又肉腸

聽早霸王班師奶真係欲求不滿

山竹牛肉

真係好趙口個衣